又話日日戴口罩？？？？？

早兩個星期出街都唔多人帶 但都有一兩個
依家出街一個都見唔到
又話日日帶口罩？？？？？
係咪完左啦？？？？

日日帶口罩呀 咁低成本既都唔做
唔想日日換新就買日本一pack3個嗰隻！
Sasa aeon logon都有得買

同罷工一撚樣
無人會同你跟 屌
最多得頭一日

唔洗跟呀
你又帶下
我又帶下
就愈黎愈多人帶

有帶

香港人要爭氣啲啦，
唔好比人成日感覺三分鐘熱度，
堅持，堅持，堅持！

日日都有帶
每次見到有人帶都好似多左份鼓勵咁
但冇乜後生帶
啲廢中廢老會望住哂
試過有個細路問佢老母個哥哥做咩帶口罩嗰下個心酸左一酸

堅持呀香港人
場仗有排打

sasa 深藍架 仲幫襯？

帶咗唔記得戴 睇完呢個po即刻戴返

係喎 唔記得左

去返日本超市買

係
見到同路人一齊帶仲開心過airdrop有人接

激安有 好似35蚊

重帶緊

去激安買 一百蚊三包

咁抵

望咪望 戴住口罩驚佢咩 睥返佢轉頭添

就係要人望

唔驚佢呀 只係覺得好撚戇鳩 帶個口罩個個當我生野咁款 個社會扭曲到咁

真 痴撚線

一直有戴

天氣轉凉
流感肆虐
記得帶口罩

屈臣氏都有得買

幫襯誠哥

預防流感 你我有責

一日比一日見少人載
希望冬天多返人

頭幾日一卡5-6個 依家1個都無

推
請各位由生活做起

返放工時會戴
成日都有人係車到咳 唔抗爭為健康都應該戴啦

差d唔記得 依家帶返先

日日都拎住
日日都冇得用住
pm2.5 過 150 先

口口出門口都戴

點解

推呀

日日帶口罩呀

戴到耳痛

真呀…戴口罩搭巴士無人敢坐格離
人地前線真係子彈都擋埋
和理非戴個口罩都唔肯...

戴口罩好啊，一齊帶

食屎啦 戴下戴下成個Lecture淨返我一個 已經放棄

尖沙咀Donki

正想屌，講完冇人做 戴個口罩都比人睥住曬

推

1

2

3

4

6

5

7

8

9

10

日日帶
個日搭車一路帶口罩，鼻敏感打左個哈癡
個廢老以為我病，佢都帶埋

日日帶

日日都戴

啱啱上車成卡有5個人帶
好感動

日撚日都戴住 無人一齊

要文宣下 反正近期無咩野要煲大住

屌你老母條街多人病都on9, 唔戴一早死撚咗

唉 真係無乜人帶口罩 搞到好撚頹
返學嗰陣望住啲人 十個差唔多十個都係無帶口罩
搞到自己好似成個異類咁 偶然先見到一啲人帶
其實大家係咪已經覺得每日出街帶口罩去抗議反蒙面法係無用 所以個個都唔打算帶

本身日日戴，但因為呢幾日爆得太多瘡所以今日冇戴

有帶，日日都帶

就係爆暗先戴遮撚住

我本身都咁諗，不過個fd話爆瘡唔好戴

我見愈黎愈多人帶，小朋友堅持啊

10.20 有出過去就知大部分人都有戴口罩/矇面

請緊日常 出去發夢緊係帶啦

日日都有戴
但係搭車、出街都係得嗰一個半個人戴真係有啲恢

成日話和勇不分 同前線手足同行
大家就做多少少啦好嘛 平日多啲人戴口罩
前線手足見到起碼都會多種有同行者嘅感覺
千祈唔好睇少呢樣嘢 越多人戴個感覺就越強烈
除左係可以幫前線打氣嘅其中一種行動之外
亦都係幫緊你自己 幫緊全香港人向港共說不
當然其他行動都需要你嘅參與
呢樣只不過係日常抗爭嘅之一

前線手足付出咗咁多
幾廿蚊一包口罩完全講唔上係啲咩成本
所以求下大家一齊戴啦好嘛
一齊感染身邊嘅嘅人

我有戴呀，每次見其他人都有戴都係一份力量，唔理其他人點，我做左我自己嗰份先

唔止謝sir，連er er er sir都……

我有架 日日戴

呢款實係好抵戴 洗完又洗 戴左成個月了

日日返工放工都戴
好正 唔洗化妝

醫學口罩公司拎

日日都帶

又快乾

我日日都著黑衫黑褲戴口罩
雖然得我一個人咁做但我會繼續

認真呢排好多人感冒

應該日日帶

黑色好搶手
可以去HKTVmall買

黑色口罩係咪可以洗

可以呀好快乾

有戴！

帶左口罩未